流言終結 究竟電話app存取相片權限係咪直頭可以睇到/拎到你影過嘅相呢

其實係我想知

其實一定得
你用cloud storage 依家影商都可以較直接upload上cloud

pish

yes

唔係拎嚟做乜

乜你地唔覺得好大問題嚟架咩

好反智㗎喎...d人買電話又話驚大陸機點點點 幾十鳩樣指紋鎖faceid 著緊d咩安全性又剩 點知求撚其整個垃圾app就話可以睇到你影過d乜拍過咩片 咩私隱根本就唔存在 誇張d咁問丫 係咪我整個app 呀乜大明星dl 左嚟用 我本人就可以透過個app嚟睇佢部電話知道原來佢鍾意玩sm自拍 .呢個假設成唔成立先

連登仔：你估你有國家機密咩，偷咗我資料又點

你做得出iCloud/google相簿所做既野咪得囉
當然你個app要上到架先
所以講反智其實你都好反智

所以咪有得較app嘅permission
你會發現大陸app成日要求無需要嘅權限

咁ios咪好撚慘？
android 係app store已經見到需要咩權限黎決定down 唔down
ios無得睇需要咩權限下直接download

你down得，都唔會理權限啦

android可以搵同類apps替代
ios無得睇需要咩權限硬食

你有無用過ios嫁

設定可以刪權限

好明顯喇

iOS 係要access 果下先問permission
而且app store 條款寫到明block 左permission 個apps 既其他function 必須可以正常運作
唔似啲大陸android apps 一冇左啲九唔搭八既permission 就 apps 都唔比用

Android 好似抄緊ios可以停某d權限

屌你，又話終結
以為入到黎有睇，有野學
點知乜都冇

ios 佢要權限先會問你，你可以唔俾，就算俾左權限，都隨時可以停返個權限
同埋就算你唔比權限，個app 其他功能都會正常
最重要一點，apple 係唔會比個app 攞D 唔關事既權限

咁例如連登呢個app咁
我accept左個限權係比個app存取photos
係咪即係連佬可以隨時睇我d相

唔access photo 你咪要自己up圖貼Link

無知真係好可怕，唔怪得會有人話an安全過ios

算吧啦 ..

Face ID = Android 果隻垃圾 Face Recognition
Touch ID = 舊式 Hi 鼻屎掃描

夏蟲不可語冰